佩奧爾於twitter公開支持美斯，So9拍手回應！

另外， Messi上咗twitter搜尋第一

推

支持美斯解約走？

牙蘇轉返烏拉圭衫

睇錯蓬佩奧

巴塞暴動未?

睇錯奧斯爾

有無識西班牙文嘅ching翻譯下講乜

話respect 同support美斯之類

走啦美斯 痴撚線架呢到

加泰集會2.0

👏🏻👏🏻👏🏻

下面張圖好好笑